求救, 深水步邊間鋪整手提電腦好?

同埋整notebook係咪一定要比維修費?

我幫你整啦。壞咩

唔俾錢你想邊個幫你整

打錯，應該係問邊間唔收檢查費先岩

我都壞mon 想知邊到整冇伏 大約幾錢 1000內有冇

咩model

買粒電咪得

905s3g-k02

$750同你换

巴打做開依行?

係呀

有冇話邊到鋪

其實係我興趣黎。你仲意可以上門/ 地鐵站交收。

因為之前整手機整唔成仲比人偷零件，唔知你會唔會當面整呢

no problem

有冇tg之類 我之後再搵你

唔係好識用tg. 你留tg.我加你

去新高登豐達，無檢查費

巴打
我都有部notebook壞咗，唔知壞咗咩，開唔到機
我tg係
可唔可以幫手睇下

加了

Thx 仲有冇

仲有冇唔駛檢查費?